激嬲左女朋友點算

激嬲左女朋友，佢唔回我whatsapp，點算好😭

同我扑緊 緊係唔得閒覆你啦

點激法

佢嬲我成日陪唔到佢
傾唔到計

Say sorry,話出黎幫佢奶閪當陪罪

臭雞

咩事激嬲人先？

telegram

同人一齊又唔陪人，分手啦，唔好阻住條女既青春，人地再過多10零年就無人要嫁喇，唔同我地d男仔啊